iphone 8 plus 中伏

iphone 8 plus 聽筒電流聲好撚大呀 仆街蘋果 一講電話凗就D...dd......ddd...

有無得打去蘋果投訴?

Update 11.0.1 they said improved

up 左都仲有雜聲